如果你屋企人入過8號仔前身同Tom.com, 今次仲敢唔敢入埋小米？

信x哥無甩拖

不問價!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

借財仔

再攞舊錢孖爆佢